普巴97秒起孖！曼聯3：2阻曼城封王

點解now寫新聞好似有聲 今晚邊隊贏左

記者輸左好多

敗家仔

想問下輪點樣大機會攞冠軍？

曼連輸5場助曼聯登基